Данная директория описывает форматирующие функции для базовых типов данных, таких как даты, строки, числа и т.д.

Для данных типа array, калькулируемых полей, а также полей, нуждающихся в кастомноном форматировании, необходимо описывать свои форматирующие функции в репозитории, к которому относится описываемый источник.
